點解唔可以俾戶外工作既人入餐廳堂食？

利申坐緊係office食飯
覺得要係戶外食飯又唔衞生仲要好撚辛苦
點解唔可以俾戶外工作者憑工作證入去餐廳堂食呢？

有人會出來問： 政治同病毒deal好左戶外工作者唔會傳染武肺?

因為特首戇鳩

此post已完

垃圾政府做野要有原因架咩

係街食飯唔係仲危險咩

純粹好奇點解唔得
正常人都應該會諗到呢個方法？

不過點介定戶外工作者憑工作證
根本個政策就on9

老實講 做乜都得
但要諗一樣野而家政府做係無人屌係無可能
無晒誠信

你真心問點解政府點解要噤做已經唔正常啦

Kelvin, 明白嘅
Quit job 囉

地盤既有平安咭
清潔工人都有職員證
佢原意都係想控制人流姐
要做其實唔難？

冇板隔住d人係街食野，其實仲衰過係餐廳

四個字：特首唔同